拜登贏係美國人自己揀既，仆街唔好喊！

鬼唔望美國仆街

無所謂，到時屌撚死d 美國傻閪

佢地有排都未仆街啦
就算仆街都係佢地孫個代嘅事
係都係我地仆街先啦

香港人當正美國係自己國家咁

咁鐘意奶共奶多啲武肺死多啲人啦美國

ok 反美now

當魚蛋理論
一齊仆街

反美now 我係中國人啊hi

拜登上台又唔會得罪中國
繼續同中國做生意經濟一定穩定過侵上台
而且佢地自己國家自己想揀邊個話事咪邊個，唔到其他人批評
個個當正自己係美國人咁屌

ok 咁尊重佢地既決定，米國加油

如果拜登贏咗
大家真係反撚埋美啦

巧

有幾多人當美國係自己國家就唔知，我淨知香港好撚多藍到黑嘅父母撐拜登撐到日日不惜同仔女嘈交唔知以為佢地選美國總統

美帝亡我之心不死

咁似愛浸力

垃圾！